冇gear冇地型冇後路，叫人留同企定俾人打有咩分別

現場有冇gear? 有冇防線？

今日叫人留嗰d係咪要班和理非送頭呀？

班蛆冇性架。

走啦

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉